點解啲毒撚決心脫毒 特登練返身形好啲...

俾連登仔笑不特止 重點係

連啲女都笑我成隻怪獸公司隻毛毛咁

利申: 幫朋友開 not me

大隻毒撚仲可怕

都幾失敗 毛毛要嚇人 你引人笑既

只會吸引啲仔

Your face your fate

手長腳短喺咁㗎啦，練唔練都柒
鬼叫你亞洲人樣咩，鬼佬咪carry到